<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Package ထည့်သွင်းခြင်း</string>
    <string name="next">ရှေ့သို့</string>
    <string name="install">ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="done">ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="security_settings_desc">ဒီအပလီကေးရှင်းကို ခွင့်ပြုရမှာကတော့:</string>
    <string name="cancel">ထားတော့</string>
    <string name="unknown">အကြောင်းအရာ မသိရှိ</string>
    <string name="installing">ထည့်သွင်းနေပါသည်</string>
    <string name="install_done">အပလီကေးရှင်း ထည့်သွင်းပြီး</string>
    <string name="install_confirm_question">ဤအပလီကေးရှင်းကို ထည့်သွင်းပါမလား။ ဤအပလီကေးရှင်း သုံးစွဲခွင့်ရှိမှာ ကတော့:</string>
    <string name="install_confirm_question_no_perms">ဤအပလီကေးရှင်းကို ထည့်သွင်းပါမလား။ အထူးတလည် သုံးခွင့် မလိုအပ်ပါ</string>
    <string name="install_confirm_question_update">လက်ရှိ ရှိပြီးသား အပလီကေးရှင်းကို အဆင့်မြှင့်လိုပါသလား။ ရှိပြီးသား အချက်အလက်များကို ဆုံးရှုံးမည် မဟုတ်ပါ။ အဆင့်မြှင့်လိုက်သော အပလီကေးရှင်း သုံးစွဲခွင့်ရှိမှာ များကတော့:</string>
    <string name="install_confirm_question_update_system">"အဆင့်သင့် ပါလာသော အပလီကေးရှင်းကို အဆင့်မြှင့်လိုပါသလား။  ရှိပြီးသား အချက်အလက်များကို ဆုံးရှုံးမည် မဟုတ်ပါ။ အဆင့်မြှင့်လိုက်သော အပလီကေးရှင်း သုံးစွဲခွင့်ရှိမှာ များကတော့:"</string>
    <string name="install_confirm_question_update_no_perms">"လက်ရှိ ရှိပြီးသား အပလီကေးရှင်းကို အဆင့်မြှင့်လိုပါသလား။  ရှိပြီးသား အချက်အလက်များကို ဆုံးရှုံးမည် မဟုတ်ပါ။ အထူးတလည် သုံးခွင့် မလိုအပ်ပါ"</string>
    <string name="install_confirm_question_update_system_no_perms">"အဆင့်သင့် ပါလာသော အပလီကေးရှင်းကို အဆင့်မြှင့်လိုပါသလား။  ရှိပြီးသား အချက်အလက်များကို ဆုံးရှုံးမည် မဟုတ်ပါ။ အထူးတလည် သုံးခွင့် မလိုအပ်ပါ"</string>
    <string name="install_failed">အပလီကေးရှင်း မထည့်သွင်းရသေးပါ</string>
    <string name="install_failed_invalid_apk">"ဤpackageမှာ  ဖျက်စီးသွားပါသည်။"</string>
    <string name="install_failed_inconsistent_certificates">လက်ရှိpackageနှင့် အမည်တူပြီး လက်မှတ်ကွဲလွဲဆန့်ကျင်သောpackage မှာ ထည့်သွင်းထားပြီးသာဖြစ်သည်။</string>
    <string name="install_failed_older_sdk">Packageမှာ Androidဗားရှင်းအသစ်များတွင်သာ အလုပ်လုပ်ပါသည်</string>
    <string name="install_failed_cpu_abi_incompatible">ဤအပလီကေးရှင်းက သင့်တက်ဘလက်နဲ့ မသင့်တော်ပါ</string>
    <string name="install_failed_file_not_found">ထည့်သွင်းခြင်းမပြီးဆုံးမီ packageမှာပျက်စီးသွားပါသည်။</string>
    <string name="install_failed_verify_failed">ဤpackageအား စီစစ်အတည်ပြုခြင်းမအောင်မြင်သောကြောင့် ထည့်သွင်းလို့မရပါ။</string>
    <string name="install_failed_verify_timeout">ဤအချက်အလက်အစု ကို စစ်ဆေးဖို့ ကြိုးစားခြင်း အချိန်ကုန်လွန်ခြင်း ဖြစ်သွားပါသည်။ နောက်မှ ပြန်လည် ထည့်သွင်းရန် ကြိုးစားပါ</string>
    <string name="install_failed_msg">%1$s ကို သင့်တက်ဘလက်တွင် ထည့်သွင်းလို့ မရနိုင်ပါ</string>
    <string name="launch">ဖွင့်သည်</string>
    <string name="unknown_apps_dlg_title">ထည့်သွင်းခြင်းမပြုလုပ်နိုင်ရန် ပိတ်ပင်ထားသည်</string>
    <string name="unknown_apps_dlg_text">လုံခြုံရေးအတွက်, ဇစ်မြစ် မသိသော အပလီကေးရှင်းများ တက်ဘလက်ထဲ သွင်းခြင်းကို ပိတ်ပင်ထားပါသည်</string>
    <string name="unknown_apps_admin_dlg_text">သင်၏ စီမံအုပ်ချုပ်သူက မသိရသည့် ရင်းမြစ်များမှ ရယူခဲ့သည့် appများကို တပ်ဆင်မှု ခွင့်မပြုပါ။</string>
    <string name="ok">ကောင်းပြီ</string>
    <string name="settings">အပြင်အဆင်များ</string>
    <string name="allow_source_dlg_title">အပလီကေးရှင်းထည့်သွင်းရန် ပင်မနေရာသစ်</string>
    <string name="allow_source_dlg_text">"%1$sသည် တခြားအပ်ပလီကေးရှင်းအားထည့်သွင်းချင်ပါသည်.

ယခု နှင့် နောင်တွင်လဲ ခွင့်ပြုမည်လား"</string>
    <string name="manage_applications">အပလီကေးရှင်းများအား ထိန်းသိမ်းခြင်း</string>
    <string name="dlg_app_replacement_title">အပလီကေးရှင်းအား အစားထိုးမညိလား?</string>
    <string name="dlg_app_replacement_statement">"သင် ထည့်သွင်းနေသော အပလီကေးရှင်းမှာ တခြား အပလီကေးရှင်းတစ်ခုအား အစားထိုးပါမည်။.

 ယခင်သိမ်းဆည်းထားသော အချက်အလက်များ ကို သိမ်းဆည်းပေးပါမည်။"</string>
    <string name="dlg_sys_app_replacement_statement">"ဒီဟာသည် စနစ်၏အပလီကေးရှင်း ဖြစ်ပါသည်။ 

ယခင် သုံးစွဲသူအချက်အလက်များ ကို သိမ်းဆည်းပေးပါမည်။"</string>
    <string name="out_of_space_dlg_title">နေရာလွတ်မရှိပါ</string>
    <string name="out_of_space_dlg_text">%1$s ကို ထည့်သွင်းလို့ မရနိုင်ပါ။ နေရာအပိုရအောင် ရှင်းလင်းပြီး ပြန်ကြိုးစားပါ</string>
    <string name="dlg_ok">ကောင်းပြီ</string>
    <string name="app_not_found_dlg_title">အပလီကေးရှင်း အားမတွေ့ပါ</string>
    <string name="app_not_found_dlg_text">ထည့်သွင်းထားသော အပလီကေးရှင်းထဲတွင် ဤအပလီကေးရှင်း မတွေ့ရှိပါ</string>
    <string name="uninstall_application_title">အပလီကေးရှင်းကို ဖယ်ရှားပါ</string>
    <string name="uninstall_update_title">အဆင့်မြှင့်ခြင်းကို ဖယ်ရှားပါ</string>
    <string name="uninstall_activity_text">%1$s ကတော့ အောက်ပါ အပလီကေးရှင်း၏အစိတ်အပိုင်း တစ်ခု ဖြစ်ပါသည်:</string>
    <string name="uninstall_application_text">ဤအပလီကေးရှင်းကို သင်ဖယ်ရှားချင်ပါသလား</string>
    <string name="uninstall_application_text_all_users">ဤအပလီကေးရှင်းကို အသုံးပြုသူ<b> အားလုံး</b> အတွက် ဖယ်ရှားချင်ပါသလား? ဤအပလီကေးရှင်း နှင့် သက်ဆိုင်ရာ အချက်အလက်များ အားလုံးကို <b>" မှ  အားလုံးသော "</b> စက်အသုံးပြုသူတွေအတွက် ဖယ်ရှားပစ်ပါလိမ့်မည်</string>
    <string name="uninstall_application_text_user">သင်သည် အသုံးပြုသူ %1$s အတွက် ဒီအကောင့်ကို ဖြုတ်ပစ်လိုပါသလား?</string>
    <string name="uninstall_update_text">ဒီ အပလီကေးရှင်းကို မူလ စက်ရုံထုတ်မူကွဲနှင့် အစားထိုးချင်ပါသလား</string>
    <string name="uninstalling">ဖယ်ထုတ်သည်</string>
    <string name="uninstall_done">ဖယ်ရှားခြင်း ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="uninstall_failed">ဖယ်ရှားမှု မအောင်မြင်ပါ</string>
    <string name="uninstall_failed_device_policy_manager">ဤ အချက်အလက်အစုသည်လက်ရှိ စက်၏ အက်ဒ်မင် ဖြစ်နေသောကြောင့် ဖယ်ရှားလို့ မရပါ</string>
    <string name="uninstall_blocked_profile_owner">ဒီappမှာ သင်၏ %1$s ပရိုဖိုင် အတွက် လိုအပ်သောကြောင့် ဖြုတ်၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="uninstall_blocked_device_owner">ဒီappမှာ သင်၏ ကိရိယာ စီမံအုပ်ချုပ်သူက လိုအပ်သောကြောင့် ဖြုတ်၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="manage_device_administrators">စက်ပစ္စည်းထိန်းချုပ်မှုအား စီမံရန်</string>
    <string name="uninstall_failed_msg">%1$s ကို ဖယ်ရှားလို့ မရပါ</string>
    <string name="Parse_error_dlg_title">ဖတ်ရှုရာတွင် မှားယွင်းမှု</string>
    <string name="Parse_error_dlg_text">ဒေတာအချက်အလက်အစုအားဖတ်ရှုစဉ် ပြသနာ တစ်ခု ဖြစ်ပေါ်ပါသည်</string>
    <string name="newPerms">အသစ်</string>
    <string name="allPerms">အားလုံး</string>
    <string name="privacyPerms">လုံခြုံမှု</string>
    <string name="devicePerms">စက်ပစ္စည်း အသုံးပြုခွင့်</string>
    <string name="no_new_perms">ဒီအဆင့်မြှင့်ခြင်းဟာ ခွင့်ပြုချက်သစ်တွေ မလိုအပ်ပါ</string>
    <string name="grant_confirm_question">အောက်ပါ ခွင့်ပြုချက်များ ပေးလိုပါသလား။ ၎င်းတို့က သုံးခွင့်ပြုမှာကတော့၊</string>
</resources>
